 
 let preguntasYrespuestas= [
    {
        pregunta:"Dueño/a de una clinica trucha que dijo lo siguiente: no me alcanza la pared para colgar todos los titulos que tengo",
        respuesta:"Giselle Rimolo",
        opciones:["Anibal Lotocki", "Alberto Cormillot","Pedro Cahn"]
    },
    {
        pregunta: "¿quien jugaba al tetrishh?",
        respuesta: "Marixa Balli",
        opciones: ["Flavio Mendoza", "Ramiro Marra", "Flavia Palmiero"]
    },
    {
        pregunta: '¿Quien dijo "una linea menos para el polaco la proxima, estaba duro duro"?',
        respuesta: "Mirtha Legrand",
        opciones: ["Luis Majul", "Baby Etchecopar", "Eduardo Feinmann"]
    },
    {
        pregunta:'¿quien dijo "si voy al banco es para sacar plata, fiera"?',
        respuesta: "Diego Maradona",
        opciones: ["Carlos Tevez", "Ricardo Fort", "Alex Caniggia"]
    },
    {
        pregunta: "¿qué candidato a Presidente dijo que queria armar un sistema para que el ser humano viva bajo una filosofia muy interesante?",
        respuesta: "Patricia Bullrich",
        opciones:["Sergio Massa", "Javier Milei", "Miriam Bregman"]
    },
    {
        pregunta: "complete la frase: no metas a...................que nadie le falto el respeto, ridicula",
        respuesta: "tu abuela muerta",
        opciones:["tu padre", "tu hermano", "tu hijo"]
    },
    {
        pregunta: "Autor del libro Toda mi verdad, toda la verdad" ,
        respuesta: "Jacobo Winograd",
        opciones: ["Jorge Rial", "Jorge Lanata", "Nelson Castro"]
    },
    {
        pregunta:"compositora de la cancion haceme la copia" ,
        respuesta: "Noelia Pompa",
        opciones: ["Belen Francese", "Rocio Marengo", "Iliana Calabro"]
    },
    {
        pregunta: "¿qué boxeadora se bajo del Ring por problemas estomacales?",
        respuesta: "locomotora Olivera",
        opciones: ["Tigresa Acuña", "Yesica Marcos", "chapita Gutierrez"]
    },
    {
        pregunta: "Que candidato dijo: unas naves van a salir de la atmósfera, se van a remontar a la estratósfera, y desde ahí elegirán el lugar donde quieran ir, de tal forma que en una hora y media podremos estar en Japón",
        respuesta: "Carlos Menem",
        opciones : ["Raul Alfonsin", "Nestor Kirchner", "Fernando De La Rua"]
    },
    {
        pregunta: "mediatica que declaro estar asustada por el fantasma de Nisman",
        respuesta:"Vicky Xipolitakis",
        opciones: ["Karina Jelinek", "Charlotte Caniggia", "Lourdes Sanchez"]
    },
    {
        pregunta:"hijo/a de famoso que no quiere agarrar la pala y declaro no haber nacido para trabajar en un supermercado",
        respuesta: "Morena Rial",
        opciones:["Jorge Porcel Junior", "Alex Caniggia","Candelaria Tinelli"]
    },
    {
        pregunta:"cantante que sorteaba las sabanas de su cama",
        respuesta:"Daniel Agostini",
        opciones:["Rodrigo", "El Polaco", "Walter Olmos"]
    },
    {
        pregunta:"famoso actor que fumo 4 porros creyendo que eran cigarrillos armados de tabaco",
        respuesta:"Osvaldo Laport",
        opciones:["Puma Goity", "Rafael Ferro", "Mike Amigorena"]
    },
    {
        pregunta:"Cantante que salto desde el noveno piso de un edificio a una pileta",
        respuesta:"Charly Garcia",
        opciones:["Chano", "Pity Alvarez", "Joaquin Levinton"]
    },
    {
        pregunta: "empresario que tuvo una pelea en vivo con el conductor Mauro Viale",
        respuesta:"Alberto Samid",
        opciones:["Moyano", " Eduardo Costantini", "Marcos Galperin"]
    },
    {
        pregunta:"Modelo famosa que dijo lo siguiente: para llegar al colegio tenia que esperar que crucen los monos",
        respuesta:"Ingrid Grudke",
        opciones:["Pampita", "Valeria Massa", "Anama Ferreyra"]
    },
    {
        pregunta:"Nombre de pila de mediatica que asegura ser hija de Jhon F.Kennedy y Marylin Monroe",
        respuesta:"Leevon",
        opciones:["Silvia", "Graciela", "Maxima"]
    },
    {
        pregunta:'quien dijo lo siguiente en referencia a la prostitucion VIP: "hacen bien en cobrar y no tarifas tan baratas sino son putitas de cafe con leche"',
        respuesta: "Moria Casan",
        opciones:["Natacha Jaitt", "Norma Pons", "Yanina Latorre"]
    },
    {
        pregunta:'Jugador de futbol con un nivel de Ingles "very difficult" ',
        respuesta:"Carlos Tevez",
        opciones:["Kun Aguero", "Messi", "Papu Gomez"]
    }
 ]